心理學上分析: 警察越係在意的事，卧底越有份做

警察在意示威者咩行為？
答案好簡單，就係磚頭和汽油彈。
警察經常有意冇意強調掟磚好暴力，
牠們認為掟磚暴力程度可以提升到暴動級別。

另外，牠們好想屈示威者掟汽油彈，
唔好忘記69遊行前夕，有不知名人士掟汽油彈燒牆，
意義不明。

推

唔洗回，認同就like